讀緊ive想轉科，求意見

依家係ive讀緊n展，入到黎先發覺自己唔多鍾意對住建築嘅野
諗左好多日諗到頭都爆唔知自己轉邊一科好 it我又唔識，設計我又唔識畫畫，有無人可以比下意見我

Quit

唔quit得，錢都交左
無得退

無興趣之餘仲要抗拒就唔好讀 諗唔到讀咩就出黎做下野賺錢先 ive呢d 到你諗到想讀返隨時都得 有錢就得

唔啱讀夾硬讀做咩
我都Quit撚咗

啱聽 香港地有錢有書讀 出嚟返下工搵下自己想點仲好啦 夾硬讀曬錢曬時間又無心機讀 讀好差打擊自己

其實我驚做幾年野再番去讀，d同學已經好細
加上我屋企人想我快快翠翠依家讀完去

嗰人生喺你定你屋企人 ？

師兄開左幾日quit左定係year2 quit？

讀完出黎都係張紙，無又無咩所謂嘅 睇你有幾care

千奇唔好理屋企人點諗住 唔係話佢地害你
而係你根本唔知道自己想點既時候 跟住再夾硬做你唔想做既野 會有反效果 倒不如你有新方向既時候尋求再尋求屋企人支持 萬一傾過唔work 都唔緊要 起碼你用過腦去諗

唔自爆啦

讀Ive 有錢途 個個一出黎20k up

唔想讀就走啦，我16dse，本身又係讀19ive ，開左學一個月已經走左，之後報多次dse做左幾個月野搵返10萬8萬，今年先讀返書

做咩幾個月有10期

地盤仔

第1個sem當跌咗有幾閒
交完第1個sem仲有4個sem學費要交
俾你捱到sem尾仲要交定下期錢先出GPA

利申: hkdi grad

巴打,我同你都係一樣
BTW你n展邊科